# เผยจะอัพเกรดชิปเซ็ตเป็นASUS Zenfone Deluxe Snapdragon #
หลังเปิดตัวไปไม่นานออกมาประกาศแล้วว่าจะเป็นสมาร์ทโฟนรุ่นแรกที่ใช้ชิปเซ็ตตัวใหม่ของหลังจากตอนเปิดตัวประกาศว่าจะใช้อย่างไรก็ตามไม่ใช่ทุกโมเดลจะได้โดยชิปเซ็ตตัวนี้จะมีเฉพาะในโมเดลความจุพร้อมแรมเท่านั้นส่วนโมเดลอื่นยังคงเป็นเช่นเดิมครับอัพเดตแก้ไขเนื้อหาที่มา
Qualcomm Snapdragon ASUS ZenFone Deluxe Qualcomm Snapdragon Zenfone Deluxe Snapdragon Snapdragon Engadget 